經濟攬炒一直都係長期主線

堅持到失業率上5.0

黃色經濟圈要繼續